【維護前度余香凝】「爺爺」陳家樂：佢冇偷食！

「爺爺」陳家樂同余香凝分手後，女方負面新聞不停出現，陳家樂今日站出來維護前度，「佢冇偷食！佢唔係咁嘅人，呢件唔係事實，但要一個女仔承受咁大壓力，覺得唔可以囉。」陳家樂話大家冇為呢件事去傾，佢都要時間消化，「我想像唔到件事會被發酵得咁犀利，分手原因我唔想講太多，係我哋兩個人嘅事，況且我哋已經有好好共識。」

陳家樂又話大家在一個月前已分開，唔講嘅原因係大家都各有事業去衝刺，大家在呢段時都有重要嘅工作，想等到完成後，搵最好嘅時機才講，唔係刻意隱瞞大家。

再繼續講就係你消費緊呢段戀情架啦

屌呀，仲講緊喎

多咗喇

就算佢講唔係偷食，我都唔會信囉，臭雞

咁你喊乜鳩

慌唔係收到條女或者條女公司order，要出嚟維護佢，你睇吓佢個樣幾委屈，男人最痛！

原本都無人再理，係要炒返上黎

開始覺得煩

陳生做多咗喇

D港女要買條貞操帶畀佢戴住先得架

完未呀

其實陳家樂6月28日有套新戲上
你地呢獲似係中撚晒蛋記打手計

識借力打力,蛋記叻仔喎,可惜開始OVER啦

垃圾

收皮陳嘉樂，扮哂蟹

有人想知再講

兩個都係垃圾

收皮啦 扮好男人扮夠未啊
你個心咪又係想煮死條女

好煩呀，知你好男人喇

係都要做地底泥